邊個反油/F/包/純/真/英/演/奈/12碎/疤/大髀邊個就係分化就係鬼

十一個非空降成員缺一不可

13碎下話..

空降無罪 色情有理

g chi巴打

反降狗去死

我正係反英

你地色情柔理好啦，其他唔好色情
Thanks🙇🏻‍♂️

珉周幾時變左大髀代表？

咁佢爬上來素股你你係咁縮先咁多廢話

周周都色樓主都癲得幾暈循。。。

突然間覺得禮拜日攤係床上面望住呢個留言扯旗既自己好可悲

毫不猶疑推開佢

直入啦

清d post有少少回塘..

仲唔比我捉到你色牙周？

我支持金彩元
你們可以打我了

可能近排比較憂國憂民lose咗我啲humorous touch...(吃煙.gif)

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

我射yena疤
你們可以打我了

打撚柒你

反柔

我反對做假空降
你可以打我了

柔b天然美女